依家前4主導權係曼聯手上？

基本上贏左李城就得

利放水比車路仔，所以主導權係利記

成個英超主導權都係我地曼聯手上
我地想邊個贏就贏 邊個輸就輸
邊個拎英超就拎英超

達狗真係仆街黎 本身利記100分夢

佩哥講得好

ON撚9咪搞事啦

我已經係皇post撚爆佢